G20 好撚緊要！262728行山野餐大召集

[借人ac]以前都覺得陳雲好膠，唔明佢諗乜。但原來好多預言都中晒，其中一個黎緊既係2012年:7年後香港建國
佢地已經有班人去左日本G20 舉Liberate HK既牌做緊野，我地要做就係和理非集會直到28號同繼續聯署，That’s it!
最關鍵既最後幾日已經到左，大家放工放學請假辭職同我填滿佢，Donald Trump同其他國家先出師有名，香港加油。

推

前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw冇暫緩

(懶既直接係最底copy)

今晚開完會既刻過黎，到時見！